珠海海面現男浮屍 相信為划艇失蹤11日羅國勤

43歲羅國勤在上月31日於大澳划獨木舟出海時失蹤，搜救隊伍事後在現場一帶海空搜索，但一直未有發現。事隔11日，香港警方接獲內地當局通知，指昨日（9日）有人於珠海對出海面發現一具男浮屍，相信為失蹤多日的羅國勤，正聯絡羅的家人了解事件。
失蹤的羅國勤，身高約1.75米，中等身材，黃皮膚及蓄短黑髮，最後露面時身穿藍和白色上衣及深色長褲。事發於3月31日，11名成人及1名小童分乘7艘獨木舟，由二澳向大澳方向前進，至傍晚6時許，其中一艘獨木舟在牙鷹角對開，疑抵受不住風浪反艇，獨木舟上的羅墮海失蹤，同伴搜尋無果；其餘6艘獨木舟返回石仔埗街大澳公眾碼頭後，友人報警，並留在碼頭等消息，警方及消防接報後出動船隻到事發水域搜救，政府飛行服務隊亦出動直升機在上空盤旋協助，可惜一直未有發現。

RIP

划艇冠軍

上個post有人估中左, 去左珠海

咁多船來往珠江口都無人發現

係咪某巴打個fd

算唔算偷渡返支那？

死左咁多日條屍應該似吹氣水泡

望下樓上D社會losers既回覆，睇字都感受到，個天幫佢地又贏左一個個種興奮